符家浚（Marco)咁激出首反送中嘅歌，竟然完全無人睇

淨係識自動棄權今次絕不棄權啊！

推！

牙浚估唔到篤波叻唱歌都咁好聽 G持

支持Fufu

G持

佢仲有幾首都ok

CLS

好聽阿推

好聽幫手去itunes 買埋，之前無人理

推

支持下marco

Push

好高質
好有陳奕迅唱浮誇 然後全場大合唱feel

marco

以為篤波果個

係咪而家冇再篤波
一唔做運動就肥左

g持!

推下

其實佢都有啲知名度
要做呢啲嘢其實都唔容易

佢唱歌係幾好聽
聽開佢啲 A cappella

依家去
咁小野都唔做就真係完